南韓單日急增813人確診 首次有患者康復後再感染

南韓再新增219宗新型肺炎確診病例，即單日新增813宗，累計3150宗，死亡人數增至17人，新增死者是一名患有糖尿病的77歲男子。

當局說，周末是防止疫情傳播的關鍵，敦促民眾留在室內，暫停參與宗教活動和集會。

另外，當地出現首宗出院後再度確診的病例，一名73歲的女患者在月初確診後，在上周末被診斷為康復可以出院，但前日再度出現病徵，其後被驗出對病毒呈陽性反應。當局指，女患者指出院後一直留在家中隔離。

韓聯社報道，當局表示新天地大邱教會信徒確診感染比例極高，預計大邱地區確診病例幾日內將持續增加。

再感染定復發呀